有無人睇緊無線財經台？個女主播……

個女主播比羅家聰寸到仆街
想反擊又唔夠膽
好慘

仆街羅家聰
賤撚到

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

最右邊?

Yes

Cctvb財經台，幾個男主播都扮識搞氣氛，其實講嘅嘢好空泛，女主播就個個急口令，唔知仲以為佢哋人有三急，急住去廣告

應該係主播之前"辣慶"過羅庚，先有咁有火藥味嘅場面

呢條撚樣其實憑咩咁撚串
個樣好似就黎死咁

片？

羅家聰份人無咩野

佢幾好口才（女）
男嘅成日講嘢晦晦氣氣咁
又唔正面答人問題

羅家聰不嬲都係咁

條友不嬲串柒柒咁，次次睇都替啲主持尷尬

羅家聰個樣好似日日打飛機咁
咁既樣都有公司肯請 都冇乜形象

你去到佢呢個位都可以咁串
不過你拎個Phd先

羅家聰似日本企係後面冇份扑果d汁男優